\begin{song}[remember-chords]{title={Sladka kot med},band={Mi2}}

	\begin{intro*}
		_E _{G#m} _{C#m} _A _H
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Dobro ve^Em, da od spomi^{G#m}nov \\
		bolj oto^{C#m}žno se živi, \\
		da obra^Abljene vse rime so na ma^Hj. \\
		A me vle^{G#}če, kakor druge, ki so bi^{C#m}vali kdaj tam, \\
		da odta^Avam spet tja v tisti mali kra^Hj. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pod goro^, pod grad v peka^rno,  {} \\
		z vonjem kru^ha zjutraj ob treh, \\
		vse do ki^na, kamor treba je čez mo^st. {} \\
		V go^rco pred oltar, v ma^li nočni bar, \\
		na to^pli jug, na sonce in mlado^st. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Bla je sla^Adka kot med, \\
		bla je ne^Hžna kot cvet, \\
		bla je bo^Eljša od dru^{G#}gih dese^{C#m}t. \\
		Jaz pa ho^Atel sem v svet \\
		svojo zve^Hzdo ujet \\
		in jo pu^Estil poča^{G#}si vene^At.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Kakor ta^krat slišim zvo^ke,  {} \\
		vidim ba^rve, tipam stvari, \\
		padam v sne^g, sušim obraz pod mavrico^. {} \\
		in še ču^tim njen korak,  \\
		ko odha^jal sem na vlak, \\
		sramežlji^v poljub na lica za slovo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Bla je sla^dka kot med, \\
		bla je ne^{}žna kot cvet, \\
		bla je bo^{}ljša od dru^gih dese^t. {} \\
		Jaz pa ho^tel sem v svet \\
		svojo zve^zdo ujet \\
		in jo pu^stil poča^si vene^t. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{F#} _{G#} _{C#m} _C _{C#m} \\
		_{F#} _{G#} _{C#m} _C _H
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Dobro ve^m, da pri spomi^nih  {} \\
		se člove^ku v glavnem zdi, \\
		da za naza^j izgleda vedno vse bolj lepo^, {} \\
		a tu^ pa tam priznam, \\
		prise^{}žem, ni me sram, \\
		zalo^tim se, da mislim le na njo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Bla je sla^dka kot med, \\
			bla je ne^{}žna kot cvet, \\
			bla je bo^{}ljša od dru^gih dese^t. {} \\
			Jaz pa ho^tel sem v svet \\
			svojo zve^zdo ujet \\
			in jo pu^stil poča^si vene^t. {}
		\end{repeated} \\
		In jo pu\chord{F#m}sto v Roga\chord{H}tci vene\chord{E}t.
	\end{refren}

\end{song}
